天生氣管差，有哮喘揮手區

利申：成廿年都斷唔到尾 應該會病足一世

轉季呢幾日又嚟料

細個果陣有 但開始咩運動都玩吓好左好多
但家轉季一時時會氣管敏感

細個嚴重到去邊都要帶住支藍色野 因為行兩步就會喘 好驚喘喘吓就死

以前細個有哮喘 要吸啡色同藍色個支藥
去左小學已經斷左尾
不過中六個年壓力大
有次病去睇醫生 個醫生話復發返
之後一病就奶野
咳到仆街

細個有哮喘，入過醫院，高小睇兒科庸醫話斷左尾，到初中再睇呼吸系統科醫生先知無斷過尾，之後一直吸symbicort 160/4.5ug 1puff bd至今

最近空氣差到仆街
本身情緒唔好壓力大先會喘
衣家出街唔戴口罩就咳到想死
有藥都冇用

細個比人笑係肺癆鬼

學下呼吸法 ,其實醫生應該有教
利申: 個仔係救護佬